晚餐：18052017

🤔

好味嗎弘b

生炒骨 我識架 叻唔叻叻呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

斬你老母閪

🤓

吉吉

落咗美極未？

D味太搶

好味

弦b好勁

想娶你做老婆

屌你

賣🍮

唔錯